孭住個鋼琴係咪易媾女D?

文青look仲搵唔搵到食?

【立會要初選 「三不投」聯署】：

鋼琴好重，推都要就咁力

就啱力

你未必襯文青look喎

咁我襯咩

我唔知
肌肉男襯文青look有啲怪